大J懸紅一百萬 波叔捐40萬比立場 伍公子捐10萬比前線。 達狗呢？

我屌你老母 依幾年計用觀眾搵食既錢 你一定最多
你個仆街 一個月得一句ig story d達粉就打曬飛機

你最叻咪送Apple watch比d唔關事既人羅

睇見你就覺得嘔心

推

死達狗 麻煩死番上去大灣區直播 香港容納唔到你呢位奇材

關注緊

係完美世界

一直關注緊
唔好咁話佢

屌 咪撚再理個達狗啦

好似買左啲野送俾一直支持佢嘅fans

你收皮 冇人想知

無知一問
邊個係波叔?
煮嘢食嗰個bob叔?

偽善第一 達狗

係 標題唔夠位 將就下

牙達：大你200萬個關注

迖哥：我咪派左蛇齋餅糭比真兄弟 救收視囉

達哥捐fifa coin呀，唔撚想呢個名係lihkg出現

咪叫佢達狗啦
叫老鼠達啦 樣又衰 D格成隻老鼠咁撚樣

達哥捐咗10隻fifa20俾兄弟

不如派fifa實體碟
聽講今年手足齊心 實體碟好多擺曬係到

會唔會太少

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

你以為依到高登？
依到lihkg 達粉冇地位

唔只佢一個！大家諗下 ming仔做過乜？？
佢兩個同大J,煮家&伍公三個比 簡直身處平行時空！！

呢條友己經唔存在啦

迖哥已經喺完美世界捐咗精，仲想點？

教大家帶眼識人

達哥為香港人落淚，吾反達啦

大家帶眼識人啦 唔好比達狗呃

心有靈犀

Ming仔英國脫歐拍兩條片講
反送中運動就隻字不提

有時間推下行動PO幫手做下文宣好撚過啦
依隻達狗係仆街冚家產由六月果陣已經係人都知啦，
仲洗乜撚野得閒冇事又要拎佢出黎鞭屍荒死人唔知佢仆街奶共咁
唔該大家唔好再一味出膠PO啦好唔好?我地已經輸到無野好輸，已經有無數個手足比人拉甚至殺左啦，仲係度達你老母狗咩聽日1500尖沙嘴鍾樓見啦!

唔好再提呢啲無聊人啦

佢好似唔係香港人

哦，咁以後唔好賺香港人錢喇

推乜撚
依啲最尾先清算
條撚屌不值一提

達狗: 做兄弟唔洗下下講錢既

無記錯facebook好似出個篇野串林奠記者會
不過都係得一次咁大把

利申返先我從來都冇睇過佢
不過你呢一句令我諗起無耐先發生既杯葛nba，再者佢冇撐對家
點解反達狗係因為佢假意支持，實則奶共；係叛徒，其心可誅
都係個句，我冇睇開ming仔，如果佢係奶共既我會支持要抵制
我地要感激珍惜為我地發聲既人，唔代表所有沉默者都要抵制
想兩邊都奶既例外，好似達狗咁食相咁差，反轉豬肚屌支持者既，要佢永冇翻身

奶共達仲有人提，唔撚係呀

达哥：鬼知咩

吊你牙 關注吾能洗錢?

仲達狗，四個月啦都，仲提佢做乜鳩

你同支那狗控制nba 有乜分別

抵制

咪撚用金錢衡量啦屌

on9有人逐個comment負皮
hi迖哥

老實講我開左幾個反達狗post
唔係因為我係佢既hater
係因為我曾經欣賞過佢 以前有人講大j 我一定講達狗勁d 點勁點勁

所以我依家因爲個反彈 反佢反得超勁

好嘔心呀死達狗你

佢有簽公司
肯定係啲pr叫佢唔好講嘢對自己最有利

達仔可能仲喊緊

但公道講可能佢私下有捐錢嘅
但我係睇唔過佢仲係口啞啞啫

個人唔好達哥
不過捐錢呢啲野邊有得道德綁架
捐唔捐係人地自由
Take stand 其實我覺得已經夠

唔通大j 深入敵陣去撐警集會其他youtuber又應該要深入敵陣？

各有各做 不割蓆 不分化

果然血濃於水

捐錢有咩用 關注先有用

有傻鳩達粉 逐個負皮

達狗食屎啦

佢賺緊香港人錢 依家有香港人畀黑警強姦、濫捕 佢選擇視而不見同沉默 依個就係擺睇既原因 我地同支狗既分別就係唔會助長無良心既人

ming 仔加拿大人
係香港搵夠就返去啦
仲同你地班香港人死埋一齊咩

講起就燥
仲要做專科講新聞都咁
唉屌

假到我笑撚左出黎

Bob叔上個禮拜live show咗入數紙，捐咗400k比立場

屎萊姆有無扮捐下?

暫時冇消息
不過佢岩岩生左個仔 應該都幾難捐

咪撚再提呢條友得唔得其實

對眼咁乾 唔洗抹啦

同職場一樣
你做某樣野未必係工作範圍內 你做左 突然間話唔會做 呢類老憑反而會比人屌柒
有類人詐傻 咩都扮唔知 永遠生存最耐

咪送左禮物囉屌你，宜家係咪想逼死达哥呀

越黎越傻閪
佢啲兄弟都離棄左佢好耐

其實就好似裝修黑社會鋪咁

得閒就要屌下依d人 咁就會越來越多人發聲

你接受公眾人物可以摺埋一邊係你嘅自由

我唔鍾意ming仔係冇某波子咁勁，某人簡直住係平行時空，不過你ming仔一個目標觀眾係香港人，之前仲要出兩條片分析英國脫歐，香港已經差唔多四個月，一句聲唔出？

同支那比，支那反nba根本係基於一個錯誤嘅信息（morey撐港獨）造成，然後佢哋將個人嘅行為點著埋整個nba，一樣？

OK，我知道整片其實好花心思，如果件事完之前ming仔出條分析香港嘅片，我信佢乜事都冇，同埋其實連登都冇乜人鬧佢

最後，我打個句話係串佢唔係香港人呢句話，唔係香港人所以就唔關心香港？咁求下你唔好拍片俾香港人睇喇

仲有幾個beauty kol
Sue Cheung 完全冇表過態同暗示過任何野 有人話佢佢仲唔再比人係ig留言 完全過緊平衡時空......

iPad

鳩達垃圾

佢幫人拍一條片收人8萬hk$
求其捐一條片既收入(未計view 數,廣告)
都幫到好多人啦

無人想知

係就講左件托哥先 出賣香港人 我狙擊成世呢啲仆街

拉

關住事件已經無價

Bob 叔，大J 好明顯都係有家底中產，所以講野都可以咁無顧忌，佢兩個 大約都幾百萬 -幾億啦

達哥，屎來母，普通基層家庭出身，個市場分佈令到佢地不能得罪親中團體....

唉，唔係個個都可以bob叔咁，咁有錢 想講咩就講咩，達哥都盡左力，講咩都係錯，不如唔講

狗迖「引戰狗黎啦」

伍公子唔見得好有家底

依幾年達狗用觀眾搵錢 一定係最多
bob叔d主業唔計

大J個月搵10萬 達哥起碼15-20

我的迖

仆你個街爛鳩長毛騎呢怪又係到扮喊

612見過ming 仔

泰國捐精

同林奠有過之而無不及

唔通達仔揹緊條暴動罪洗同你講？

历害了我的迖

曾經好撚鍾意睇佢LIVE既FANS
雨革肯出黎發聲真心好欣賞佢
到宜家真心覺得佢好撚黑人憎
6月頭未停LIVE果陣 一粒聲都唔出 年年64都會有帶過下
反之宜家 出POST屌9 FANS仲ON 9
宜家既迖哥真係不了

一直有關注🙏🏻🙏🏻

佢有出過聲

最搞笑係達狗:導人向善

但直播無提過反送中，不斷有兄弟想佢中立講下就扮睇唔到，之後有日仲直接轉玩其他遊戲，避開講新聞時段

最正係之後就出POST話一直關注

笑唔笑死人呀達狗

屎來母都直接表埋態啦 隻達狗仲係屋企關注事件呀

達狗捐返入佢老母個閪到囉，咁都仲要問

達哥係完美世界快活緊 大家唔洗膽心佢！

唔洗理迖啦
行動posts

香港人比咗呢一切嘅工作機會、名氣同埋地位佢，喺呢個香港人需要幫助嘅時候，佢作為公眾人物，做過啲乜去回饋港人？有兄弟求佢幫下手又被佢鬧引戰狗，到底想點迖哥希望你可以改邪歸正，因為你嘅唔表態一直都默許緊政府同黑警每日嘅惡行，好多觀眾都真係會聽你講

要供私樓 不了

關你撚事唔睇過住啦

算啦 講真 佢都歸左邊啦

揀左大灣區市場

日日再狙擊佢都已經無意思

當佢唔存在就得啦

人地上等加拿大人，使撚理香港低種姓黃皮豬咩，手足要打要拉都唔關佢事啦又唔係「國際」事情

賺夠爽夠咪番加國剷雪，香港？不了～～

關注左

唔好再講龜縮達，不值一提

推呀

嗚嗚嗚
好撚慘呀

前達粉表示唔係好想再見到佢

佢咪左手交右手
同叫你唔好搞咁多野

721

有對藍絲癈老youtuber,
唔識讀bob叔，
成晚直播叫左人呀波叔

人地是 平行世界 呀

哦～你講個兩條撚樣咁嘅撚樣呀～ 睇樣都知是刻薄又仆街，文盲又低能嘅人

老鼠達？ 人如其名wor又真是

關注中

屌
為左錢
假撚到

點解呢排又有咁多洗白post

大師唔止十萬啦

唔係香港人
廢鳩事理佢啦

條垃圾居然用依個方法收皮

仲叫佢達哥
同見到警察叫sir有咩分別
叫佢撚屌達啦

無跟開 More

DLLM 死迖狗

人地屌鬼妹都屌到腳軟，邊有時間理其他野

達狗本字典係冇 飲水思源呢四個字

之前成日話自己送架車幾撚巴閉

Hairy！同我block柒左佢！

四個月都來緊頭
達哥都唔表態 真心失望
大J呢d真係用行動用自己去奉獻香港
達哥係運動初期唔講都算
去到而家咁痴線既程度都唔出聲
由dr1睇核彈發射都表示你早d正正經經打份工算啦
達朝已經俾你敗壞晒 年青人既風氣已經無地方需要你
你呢d coward來帶領

失咩望吖 對住d商鋪&明星不嬲就 撐黃=讚
唔出聲=唔理你
撐藍=反你

對住達哥就 撐黃=講得唔夠清楚 做得唔夠多 借死人上位 洗底
唔出聲=奶共赤化

係佢赤化變左 定係 有心人做鳩佢 心照啦

咪在理達狗啦

又真係幾撚公道
不如吹到佢上埋前線，反正冇得prove

真係鄧Backup佬唔抵,

俾呢條仆街君子劍搞到冇水抽

達狗

達哥真心垃圾 就算中意都咁話

睇完佢送禮物比所謂達粉就即unfollow 左
好做作 睇到打哂冷震

關注緊啦仲想點姐

佢愧對香港人，4個月咁耐淨係喺IG 貼下d 模菱兩可既言論，送中條例仲係隻字不提，到而家仲想食兩家茶禮，仲衰過認自己奶共

迖哥一直關注緊
666沒毛病

仲要拍埋d 送禮片 小家到

連個條屎來母都贏左达哥啦

連最窮既伍公子都10萬呀
好擔心佢之後夠唔夠錢生活

最鍾意睇人曬身家鬥錢多你哋繼續玩show hand，窮撚唯有出下力

知唔知咩係言論自由

個個屌達哥，人地一直關注緊，其他人只係識拋錢出黎，當手足係乜？

點出賣香港人？冇追開

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

而家係咪連開post講乜都要你哋投票批准至開得

請問屎萊姆捐咗幾多？係咪求鳩其出編飛機文大家就收貨？

冇人狙擊托狗
屌你老母呢件瀨共狗係片講wfc 反送中
仲話阻住佢拍片

啱

我哋達朝手足核爆都唔割！

P.S. 唔開台都照繼續課金，無撻過訂

又柒又冇良知，係班傻尻先鐘意佢

已經四個月 仲用緊電話關注中
達狗真係好撚嘢

又係啲無聊批鬥野 推翻行動POST 啦

fb 仲有大把兄弟撐佢

應承我，同黑警一樣，一世都唔好原諒达狗

一球嘢

自從佢串鳩啲無父幹嘅人係圾垃之後就好憎佢

Ming仔有去遊行

ming仔至少冇屌人做引戰狗

有，上緊

佢話左唔係其他扮野搏出位既youtube

預左俾人吊

你班友點解要比較，出多出少只要有心都係同路人。做得公眾人物係咪下下都要擺上枱面俾你睇哂所有野？醒下啦！而家我地輸緊仲要周圍起火頭玩分化！

达哥是甚麼料子，佢又唔係林鄭，真正大魔頭你唔對準？你係度吊人無出聲？！

好嘔心

[遊行新方式]會師

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

支持黑狗大遊行？

..... 至少我知佢有去616

佢去過遊行，有表態

唔比牙迖有去遊行又冇人知？

利申：覺得Ming 仔係離地，有咩事即刻走返去加拿大嘅人

ming仔都話可以隱藏身份 達狗遊行會冇人知？我唔係幾信

有兩三個達粉不斷負皮
食屎啦達狗

唔好整到有被迫捐錢嘅文化
唔鍾意達狗 唔理佢就係最好嘅懲罰

唔止講捐錢啦 成幾個月有眼睇

非常同意
根本開po談論此人已益咗佢
佢YouTube subscriber 仲少過陳怡

不討論當不存在最好

一直關注啦

余文樂：沉默也要被攻擊 忍夠了

邊個達狗？冇人識

佢係出聲奶共喎
達哥係出聲撐黃比人屌隱晦
咁都拉埋黎講

達狗垃撚圾

其實可唔可以唔撚好再提佢

達狗同屎來姆
彩就識拎

佢係冇拍片講 不過佢遊行都出過黎
同埋佢最近應該搞婚禮 所以都停曬片
ming仔未去到要比人鞭屍嘅地步嘅

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

有件達狗打手係度負評 死返去高登圍爐啦廢物

曾經晚晚都睇佢直播 依家覺得佢好嘔心 唔好再講佢啦

幾時有出聲撐？
藍屍仲關注得多過佢

其實讚佢哋唔需要搵個人嚟踩
好就係好，唔好就唔好

3 4 年前達狗出席game show活動收30 個，其他1線尾cctvb藝人都係收幾個
佢揾左好撚錢

大丁真港人

收皮啦 達狗係靠敢言而紅 係連登捧紅佢
而家紅左就封口 一直關注 佢呢啲25仔比藍屍更令人作嘔

引戰

大J都取之社會用之社會，
達哥賺咁多... 孤寒鬼

612 見過達哥

真係唔知
個個企出來既 推得重多

算把啦，可能佢係一個藍絲，唔洗再講佢

邊個黎

條友，算把啦。
有機會佢都奶共搵錢，不過冇得奶咁解。

屎大捐10億精子

Unfolllow 左達狗 死垃圾

反問一句，就算佢突然之間出嚟話支持運動或者早上前線，咁又點？

根本開post講邊個都好
都唔需要特別搵個理由至傾得
呢度係討論區
應該接受多元討論
自己鍾意傾乜就傾乜
唔輪到你加把口干涉

真兄弟會明

一啲水都無
係度扮野

不推文呀
遲下先清算呢隻狗
今日推行動po

多個隊友

隻狗奶緊共產黨

死迖狗 以後唔好再開台獻醜
利申：unfollow哂佢所有page

一直關注